（石人一隻眼）上游暴雨水庫猛開閘洩洪 黃河流量創新高

中國長江流域6月起連降暴雨，7月先後出現3波洪水，洪災尚未止息，北方黃河已經出現入汛以來最大流量，河川上游水庫猛力洩洪之下，造成湍急、泥黃河水滾滾而下，讓中國網友驚呼「慘了」。

中國人話水為財啊

水為財
變肥田
係下游出事 大壩冇問題
燈

千里黃河水滔滔

洪災未完咩？

之前係長江，家陣係黃河呀

幾時到珠江？

水能尅火火無功

支那屬火
香港屬水

唔知洪水同大雨又係唔係屬水呢？

幅相勁靚

九十九年

講左成個月都無事發生，就知係荷里活拍嘅fake news
肯定無事

没事兒

挑動黃河天下反

慘了！水為財 要發達了！

畫面好靚

好治癒

過程唔重要

上路中路都齊發差下路江珠？

真係天滅中共

珠江就到我地仆街
珠江沿岸多數係食風